騰訊推「為習近平鼓掌！」手機遊戲 已累積10億掌聲

中共總書記習近平昨日（18日）在「十九大」會議發表開幕工作報告，席間響起多次掌聲。根據環球時報統計，習近平發表演說的3個多小時期間，席間響起71次掌聲之多。不過，掌聲是不會嫌多的。騰訊更乘勢推出「為習近平鼓掌！」手機遊戲。系統顯示，在短短一日間，玩家已經累積超過10億掌聲。

遊戲開始前會先播放一段習近平的講話內容，按下「我要鼓掌」的按鈕，就可以在19秒內狂按「點擊鼓掌」，瘋狂為習大大鼓掌。

騰訊旗下的手遊《王者榮耀》早前受到官媒的口誅筆伐，不過今次這個「識做」的遊戲，政治正確度爆錶，肯定不會被狠批。

早前有消息傳出，中央擬入股騰訊、微博、優酷土豆及阿里巴巴等科技公司1%股份。騰訊早前又披露，公司內有超過7000黨員，占公司總人數的23%，滲透各大部門及崗位，黨員人數每年增長近千人，而且60%以上的黨員都是骨幹技術人員，更指共產黨員正成為引領公司發展方向的主力軍，不但有份開發出微信等產品，更在企業內設立黨刊、黨務漫畫、黨建遊戲，讓年輕黨員在潛移默化中接受黨性教育。

如果按一下1蚊你都唔好話唔爽

似串佢多過擦鞋啵

三色貓係咪玩緊？

Stranger than fiction
難分真假曲直

咁就冇五毛啦

On9

打飛機遊戲

文革不遠了

弱鳩智

讓年輕黨員在潛移默化中接受黨 性教育。

btw
呢排開始feel到有人想捧殺習總,專登搞到d野騎騎呢呢

其實幾撚有創意

電話按鍵精靈 要幾多下都得

笑死

不如試下整個遊戲㩒一下摑習種一巴

黨性 教育
定
黨 性教育

打飛機既極致

留名睇維尼版

打住J 玩，依家應該重射緊精

夠哂政治正確冇位俾黨入

諗起若蓮喪子game

咩關公手段黎
曲定直都無人分到

網上祭祀

屌真係曲直難分

黨 性教育

啪啪啪

齊鼓掌

俾班奶共狗練定等下屆拍密啲

有冇apk

似打小人

屌 到底支那要幾弱智先肯停

直呼全名
反了反了

習最大特色：個人崇拜

條curve

想為習近平吶喊助威,點解App Store無得down

曲到圓

唔使下載

屌

左上角個計時假嘅 按到手都疼

On撚9
十足十以前皇帝咁
一班無知蟻民盲目服從政權

一直都係咁

用手機玩

最多先500下

有無人max到

用CMHK都是愛國的

之前people用到依家，5gb $200蚊一個月
下年轉佢老母

點撳到千幾下

支那真係好撚癲

用晒十隻手指打

早前有消息傳出，中央擬入股騰訊、微博、優酷土豆及阿里巴巴等科技公司1%股份。騰訊早前又披露，公司內有超過7000黨員，占公司總人數的23%，滲透各大部門及崗位，黨員人數每年增長近千人，而且60%以上的黨員都是骨幹技術人員，更指共產黨員正成為引領公司發展方向的主力軍，不但有份開發出微信等產品，更在企業內設立黨刊、黨務漫畫、黨建遊戲，讓年輕黨員在潛移默化中接受黨性教育。

明食鳩你間公司

點解唔整隻奶習總袋底. 個個爭住奶

呢D基本嘢啦，有同大陸公司來往過嘅都知上到位嘅女性全部都係靠陪訓

五毛game

㩒夠100下有幾錢收?

三色貓仲未入嚟?

出多個為雜種打丁或口爆仲好啦。

三色貓一個都拍左幾億次

曲線「給總書記挖坑」

齊齊為黨出一分力

應該直線 成個北韓咁

其他文明國家咁做我先覺得係曲線 但中國le d鬼國肯定係直線